【支幣急跌】離岸支那幣曾跌穿6.84 兌港元一度見87

【更新滙率】
離岸支幣CNH今早再受挫，一度跌逾300點子，跌穿6.84水平，現報6.8299，跌244點子。

在岸支幣CNY則報6.8144。每百港元兌支幣曾報87.01，現兌86.86。

愛支病人訓身支持蛆國啦

就算一兌一班支那人都係會繼續黎香港買嘢

跌返到廿年前先算

跌完都咁高。

疫苗２０億大陸來港一定搶高 hkd
cny drop